美斯只需再射失507 次射門， 就可以追平C朗!!!!

只要係西甲射多507 球都一球不進就可以有2.08%

盜清

49000

但美斯努力射失507球既同時我朗亦都會繼續射

咁點先追到朗哥

一世都追唔到 算啦

nben 反朗？

笑撚左
冇諗過差咁遠

牙維先係49000

你係死bug9

我朗大幅拋離

42

花粉承認完敗

又要重溫 罰球王我朗

牙朗勇於嘗試🤛🏻🤛🏻🤛🏻

笑到仆街

ching好球!!!!